testing

其實我真係連愛你既空間都無，
我為你做過啲咩都數唔到，
同你食飯只係朋友般既親近。
算啦。
我太廢啦，都照顧唔到人。